咁耐都冇第二個黑警確診係咪即係爆唔到

港共又消滅香港歷史 44年歷史嘅郵政總局無啦

俾啲耐性

又到驚蟄，黎打小人啦喂

就黎過到14日喇 唉

證明佢無同老婆做愛

而家潛伏期越嚟越長
今次唔中咪下次囉 實有機會 佢哋啲衛生常識差到咁

好正常 係人都知黑警周圍叫雞